【樹頭草】新加坡對香港同緬甸示威的看法

OCTOBER 16, 2019

Hong Kong protesters intend to topple city's government, says Singapore PM
新加坡總理說，香港示威者打算推翻該市政府

“The demonstrators say they have five major demands and not one can be compromised but those are not demands which are meant to be a program to solve Hong Kong’s problems. Those are demands which are intended to humiliate and bring down the government,” Mr Lee said at a business conference in Singapore.

MARCH 1, 2021

Myanmar military's use of lethal force 'disastrous', but sense can still prevail: PM Lee
緬甸軍方使用致命武力是“災難性的"，但*我的想法*總會出現

"To use lethal force against civilians and unarmed demonstrators, I think it is just not acceptable," said Mr Lee
"You may try to squeeze down the Internet, but news gets around, and the Myanmar population knows who is on their side. If they decide that the government is not on their side, I think the government has a very big problem."
*睇曬篇文就知

【牆頭草】……